如何解決拖延症同意志力低問題？

每做野都有拖延症問題，成日都講有時間既，唔會做唔晒既，久而久之，愈積愈多
同埋意志力低問題，做野都係怕出錯，氣餒，就唔想做
有冇過來人分享下點解決？

沖凍水涼

好煩 又拖 唔夠膽做

same

聽日先解決啦

冇用

拖延病same here
成日想做嘅野
到應該做嘅時候都會拖
有時連出門口都會拖

人愈大 愈嚴重

PUSH 好想改但有心無力

下次先改啦

打少啲J
我發覺每次唔打幾日就好返啲
打完之後嗰日基本上係做唔到野

5 second rule
如果你五秒內開始咁基本上你都唔會做嗰樣野架啦

？？？

係咪adhd

有書睇

我買左呢本書，然後因為拖延症攪到睇唔完，屌

證明左拖延症唔應該用睇書黎解決

要求教授將deadline set前啲

跑步，跑長跑，搵人陪你跑，前題係果條友無拖延症